你問我嘢，我用cctoy方式答你。

請出招

劉細良係咪on9？

根本唔投票定投白票都係無意義之爭，不如諗下投咩好過。

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有d野係唔係真心係feel到既。細良絕對係香港人既良心之一。至於佢係唔係受威脅就好難講，但睇返佢最近言論，只係覺得勇武唔好再送頭休息一下，等和理非進場，至於大台，唔覺得佢有推過，而且亦難推出大台。所以大家冇必要分化！係唔係應該集中火力對付政府，而唔係內鬥？

咁點解cctoy屌白兵？

唔鬥黃
不過白兵成日話搶立法會冇用
但又唔講做咩先有用
咁樣講有咩意思

你老母係雞

佢好似講過如果外國戰線全輸，姐全世界唔幫香港，就會得返勇武革命呢條路，cctoy點睇？

手足

樓主正一食屎狗

冇錢移民

又一隻狗ac
返鄉土啦

移左民未？

英國已經中門大開
綜援都送埋俾你
根本只要肯捱肯做
係外國係完全夠生活有凸

申請咗Bno visa
利申：我好撚鐘意香港

俾返個email人啦

荃灣出旺角搭咩車快啲同平啲

依家仲鼓吹勇武唔係戇鳩就係鬼！
香港已無空間抗爭，大家要移民要快啲走佬，移民係救港

瓏門好難食

紅Van掛
搭乜都好，總之罷搭党鐵！

請問可羅米收屍（狗隻編號：358542）屙尿嗰陣舉起左腳定右腳？
罪證：宣傳黨安資訊日
［推到完場］15/4 國家安全資訊日

渣家軍
拉

高質會員己FOLLOW

唔講咁多，煲底見！